叫個女仔sd 張相黎，拎左佢電話

比你做之後會點
同佢又唔熟

j佢whatsapp icon

send咩相先